[A/I]痛擊英雄X (2)

痛擊英雄template_26_8_2014.doc.docx

由為CyberConnect2與Drecom所共同合作開發的
射擊型RPG社群遊戲-痛擊英雄X (フルボッコヒーローズX)

遊戲玩法
自己睇
PV

其他資料
官方wiki:
官方twitter:
痛擊英雄哈啦板:
1001者 請自行COPY範本

1001者 唔開post一世抽三星
遊戲下載
IOS:
AND:
APK:
遊戲介紹
射擊遊戲與RPG遊戲相信大家都玩過，但兩款不同類型的遊戲整合在一起，大家又覺得怎樣？應該很特別吧！以英雄大戰為題材的半射擊型RPG遊戲《&#12501;&#12523;&#12508;&#12483;&#12467;&#12498;&#12540;&#12525;&#12540;&#12474;》於今日終於推出Android版本。遊戲中提供9種不同職業的英雄供玩家選擇，玩家可藉此組成自己心儀的隊伍，而遊戲以英雄為題材，當然少不了多款的英雄了，英雄分為傳承系，物語系及神話系，三大類別的英雄。

問: 到底首抽有無五星?
答: 依家首抽係無必中五星, 一定要自已刷, 按當其時既轉蛋機可以簡特定一部刷,詳細邊部抵刷就問呢度D老屎忽
問: 邊隻起手最好?
答: 問老屎忽啦
問: 咩叫re-game / re-set? 有咩用?
答:此方法每個玩家都應該要識！即係在遊戲進行中kill app，之後再入game！
用處係將遊戲回復到當時在進行嘅stage最開頭，如被達陣之後才re-game / re-set則會在被達陣後的狀況開始。
詳細講當你在滿血時過咗stage1，進入stage2後發覺自己打得唔好(被攻擊)可以選擇re-game / re-set，re-game / re-set後你會在stage2開始時的滿血狀況重新開始。如stage2被達陣後re-game / re-set，則會在被達陣後的狀況開始。
問: 點樣知自己係咩組呢?
答: 畫面左上角,你個名前面嘅英文字就係你嘅組別
問: 技能有分邊幾種?
答: 主動主要分為五種，攻擊、防禦、回復、召喚、變化
問: 每日任係咩黎?
答: 每日任可以拎到一果, 分別要求
1. 賣一次野
2. 強化一次
3. 抽一次(友情抽)
4. 派一次體力比人
5. 打五場任意關卡
做哂以上就拎到一果, 積少成多
問: 點樣先可以快速成型?
答: 老生常談, 以下每樣都做得到 要成型其實唔難
1. 活動跟足, 打哂每一隻活動角番黎 唔夠打上黎問巴打
2. 十八英傑打哂番黎進哂上五星
3. 望下依家各系列既隊長
4. 了解自己既首抽隊長, 隊長技要點滿足, 同埋可以抱幾多個大腿
5. 忍手, 安心儲果 抽之前問下巴打意見

問: 每種職業既攻擊方法?
答:每個職都有 A B C D 四個type既射擊類型 詳細可以睇下邊幾條片
答:

騎士TYPE A（點對點輸出），直線四連擊，第三下為高傷害重擊，快速，無法穿透，傷害一般，有極小範圍判定。距離100（最大100）

騎士TYPE B（左右加強輸出），直線小型三連擊，左右同時射擊十次，快速，無法穿透，對低防怪輸出傷害比TYPE A高，但對高防怪稍為有點無力。距離100（最大100）

獸人TYPE A(低防輸出王)，左右散射六連擊，極快速，無法穿透，有小範圍判定，每六次擴射射擊後會射出四顆一體既肉球彈 (傷害大)

獸人 TYPE B(高速清兵)，左右散射六連斬擊，極快速，可穿透,隨著每擊中一個敵人攻擊減半，攻擊距離較短 (傷害大)

巨人TYPE A（高血高攻），拳頭三重擊（拳頭形狀：大、中、細），拳頭既傷害同射程由拳頭大小決定（大>中>細），快速，可穿透兩次，距離越短累積傷害越高（因為三個拳頭既射程都唔同）。距離40～70～100

巨人TYPE B（儲SP用），射擊內每次射出10發子彈（子彈：大、中、細），快速，不能穿透，射擊距離可以打到最遠,但射擊範圍較闊,難以集中射擊同一敵人（以大型BOSS為例,外面的小型子彈會射失,因此輸出會較TYPE A 低）。距離100

龍族 TYPE A（開路炮台），炸彈式龍型炮彈，慢速，無法穿透，擊中敵人會造成第一下傷害，之後會造成極大範圍性爆炸（第二下傷害），傷害極高，但容易受boss召喚小卒擋炮。距離100

龍族 TYPE B（火炎放射），貫通火炎，速度不明，每擊中一個敵人攻擊力減半，每次射擊為11下傷害，攻擊輸出非常優秀，TYPE B型目前只有水、火、木龍王、龍鬥神。距離100

龍族 TYPE C（尊貴不凡），直線型小型4連子彈,再加4發小型追蹤彈，速度快，無法穿透，每次射擊為16下傷害，攻擊輸出非常優秀，小型追蹤彈會以最近的敵人為目標，TYPE C目前只有大蛇、光、暗龍王。距離100

魔法師 TYPE A（後排殺手/新原罪），魔法彈二連擊（大波疊細波），慢速，穿透（大波無穿透），每次穿透傷害上升，傷害中上。距離100

魔法師 TYPE B（打BOSS用），超慢速殘留魔法彈，超慢速，無法穿透，當打中第一個敵人時就會殘留在刻位置持續給予傷害。距離100

e=2]

忍者 TYPE A（極高hit數），直線三連擊及兩個影分身同時射擊，極快速，無法穿透，本體傷害一般，分身傷害極低，出場會暫時放出一個極高hit既迴旋手裹劍。距離100

忍者 TYPE B（大範圍傷害），直線三連擊及三個爆彈同時射擊，極快速，無法穿透，本體傷害一般，爆彈傷害高。距離100

侍 TYPE A（高防輸出手），孤月型斬擊，高速，穿透，傷害高，每次穿透傷害減半，大約穿透至第三排後傷害極低，shot time最後一擊為六連斬。距離100

侍 TYPE B（短距攻擊手），SHOT TIME 第一下為半月型斬擊，高速，穿透，傷害高，能夠清除彈幕及版圖一半的敵人，之後為慢速持續攻擊型斬擊，能有效給予敵人一定時間內持續傷害及一定數量的衝擊波。距離55

惡魔 TYPE A（反射盾），直線彈兩連擊，傷害中上，當人物靜止不動時，會展開保護網反彈任何射擊（不計衝擊波），反彈之射擊會變為自動追蹤高速彈攻擊敵人，傷害頗高。距離100

惡魔 TYPE B ，直線彈數十發連擊，傷害偏低，尤其對高防BOSS，此TYPE無保護網模式，不建議使用(但CC2把此TYPE看作寶貝)，距離100

天使TYPE A（SP盾），穿透型直線彈四連擊，傷害中上，攻擊模式與巨人相似，距離越短累積傷害越高（因為四下子彈都唔同射程），當人物靜止不動時，會展開保護網吸收彈幕(不計衝擊波)，並將其吸收為SP。距離40～100

天使TYPE B，直線氣功彈，傷害不錯，但由於此TYPE取消了保護網吸收彈幕，所以好少玩家使用(但CC2把此TYPE看作寶貝)。距離00

[/size=2]

痛擊巴打Name List

依到填form

list

By naruhime巴打
同人圖分享

用手機開post唔識開咁滯copy唔晒咁，多多包涵

炒蛋獸鎮一鎮住先

終於有新post 唔洗再用個short左嘅po

升技炒得好勁23書中dom40幾
兩書3dom食
百地由2--》max
暗短兵1--》4
炒晒

咁都叫炒？

痴線，宜家有得瘋狂刷粉dom就緊係1書4dom咁食啦

2書3dom左3次先8>9

今星期同下星期都有得刷dom
你仲有百鳩幾支red bull要係30號前用晒佢
點解唔1書4dom

MAX左木笠

營運真係高效率
尋晚send信，剛剛就比返我

純碎抽張券同5果

等比台主屌

台主條撚屌夠中隻光短啦,仲要唔升技

幫手屌下佢

張卷我想要炒蛋/白鳥/創惡咋
3笠我啪左玉突2啦

光短巨撚

宜家淨係希望侍傳光屬
現有光侍全部都係雜魚黎

儲咗 8粒女巨 技石 都同我卡9lv技
用咗20隻粉偶 沖烤魚 技 都卡9技
（瘋狂刷 粉偶中）

幾多抽先

埋單220果左右

我仲未有巨撚

但係其他隻隻都3突

望到隻巨撚3突10技好想delete 果個人

全部5星3突

我屌你老母
比隻貞德我做乜撚
中左最伏果隻
好心佢啦 人氣角色唔等於我想要

貞德 都唔知有幾多隻
多出來都攞來練技

抽人氣角 中咗 烤魚
又一突

DX卷

我直接碎左佢換勾玉好過

瘋帝IS WATCHING U

10連保兩隻5星
保底
10連第一次: "想要角色" 1~10名隨機一隻
10連第二次: "想要角色" 1~7名隨機一隻
10連第三次: "想要角色" 1~5名隨機一隻

轉墓兩轉巴哈

痛擊抽到乾塘
又要課

又有人投無惡同大蛇
成set得化骨龍同魔傳killer冇，唔會駁

3周年機如果抽到貞德真係喊3聲

wtf

其實係10連5星卷

我到呢架都未有果兩隻離地忍

痛擊最近 唔係合作都唔多想抽
雷神 妮妮 就差隻木系
其他角色冇特別想追

我都無與一

與一都要退休啦

其實係
宜家用光松同兵短

個人覺得光松好用d

與一好用D 又可以沖到18sp
開場就即開技

與一打唔到1/3

一齊玩火啦

乜你唔係水哥黎咩

水已經完全體左啦
冇得再改啦喎
梗係改升火3

有得改 抽從神

buff機?
我有哥倫布10技啦喎

攻擊

我有10技百地喎
再雙傳承

晒下從神

水隊洗唔洗搞到咁複雜

無木騎隻3突木笠都係入雪櫃

因為回血打傳承會被返擊所以用從神

拆百地換水天

不過都冇乜開場就封回

agger

烈昂騎隊夠爆機

除左要指定用巨同卜之外，其他點打都唔會有問題

好想單抽

3張DX卷

1.5火魔,光天,獸人張飛

3周年卷中左怠惰暗惡
可以唔洗抽

有冇人有三突暗兵長
雙隊長2倍開技試光試練一刀斬幾多?
差一隻突爆想睇食唔食粒3玉突好 但又驚佢播第二季又加新野復刻
抽多次又中阿妮

雙妮妮加45%sub加刀351攻
攻擊25000一下

冇開buff?
我突2 雙妮妮 1.5x 冇sub 70lv 萬八一刀

都係突埋佢

冇開

我試過突2or 3 分別係d刀密左好多

突左

得番一個鐘
must not draw

今個禮拜係咪真三週年活動

課12果送3周年卷

12果卷中白鳥

又課

課10連中雷神

安心刷肥升懶惡+兩隻兵短

冥后 火TYPEC卜 死靈龍 奧斯利斯 無惡 水魔從神
奇蹟咁無任何重覆
但12果張卷中貞德
我隻火爆獸去左邊

12果卷中大蛇真係3凸了

好過我
我中馬撚啊
中完貞德中馬撚係咩玩咩

馬撚係邊隻

梅林

哈哈 買完12果先發現最底12果有劵送

再課

今個禮拜課唔到抽三鳩年

借錢課金

78蚊都冇？

原來壓線前個位係木笠最大力個位

又loop 好似n耐冇新野打啦喎
三周年活動

之前特登開左個jp appstore account 課痛擊
課完一排張信用咭有事cut 左，
而家個account 轉第二張咭都課唔到

買gif card 囉

3週年卷 屌你老母

課石抽第20連
都係冇炒強bb

呢隻百地會唔會太屈G

點解
點解炒強獸唔要我

炒強獸我做錯d咩
明明平時都會幫你貼d祭品圖

用錯ac

尋晚kelly鬧得我好岩

技up，上呀

又up
玩咩

烈昂法技10

19書升左13次

家下火隊差隻最好18sp就出得技,有1.8倍以上buff,仲要唔係獸既buff機就得

自膠,如果唔係火獸既話就27技都ok

要等loki進化

冇落機

窮撚火隊

之後d技肥應該比暗....定光好呢

冇技書

冥后好似無需要升技，屍龍又滿左
無松無惡烈魔烈卜烈天創巨忍兵短巨撚，想邊隻好

有5本可以打返黎

化骨龍食晒

1000碎1本書

真係好撚窮喎

睇buff機都知啦

原來我同荷依米係fd子

為左之後打跑分，忍痛升左光頭獸招技上lv5

不了

宜家諗唔到升乜技好

其實我都諗唔到
暗我可能會升隻唔記得咩名既暗侍
直傷再暗2倍攻5秒
升到18sp就玩得

兵長啦

有冇box貼黎睇下
我通常都會簡d10技升完20sp內升，
其次就係重要的buff機。

屌老母,
小紅帽sk lv6, 2書3大dom 咁食, 食左5 本書先升得1技
好想死

1+4啦....有dom你刷

我見50%+50% 計埋都有100%, 2書3大dom 點都升1掛..
點知...屌你老母

我試過頭2次50%唔中
後2次一齊中
其實最好都係60%咁玩

晏d補片，斷com打好慢冇上傳

最主要都係選擇困難，淨係貼6星算

睇落要練都練左
光你如果會放創巨咪創巨先。
火雙火傳火天突章 練烈魔又好似冇咩用

個人覺得一係創巨一係木天。見你火水暗隊員好足
無前田其實可以練9技，但睇唔到你組出比較好打純無隊所以先無視。

煲乾水系列
[ヘリオスxマヘス 火pt]鮮血の伝承を追い求めてをクリア!!」を見てるよ

呢隊都好歐洲下從神火雞

以前課落
有鬼用，抽極都抽唔中雷神甲賀，還唔到心願。

雷神 為抽佢 出5隻所羅門
甲賀 唔想中 DX卷一隻 抽一隻 之後抽好似咩機 又出一隻
3隻放起到 我先得閒練一隻 好想甲賀 換隻紅心女王

甲賀係講緊創忍喎

隻木笠跳上去轉一個圈就落番黎打得少少

上次巨人角0投資好勁得巨撚水三笠同騎笠
木三笠同光兵長0突99地 暗兵要滿突
無兵萬能key論外，女神直頭玩具，完全呃錢。

半年黎成百抽都好，唔出就係唔出，愛美神恩奇杜冥后都1pair，有得換實換左去。

係咪打錯字
騎笠咪木笠 又話0投資都勁又話鳩鳩地
我隻木笠係冇突
女神突滿都唔會用
之前god eater木魔仲衰 未突爆開技仲廢過平A

打錯
騎撚先岩。
雖然減傷退流行，但新手開局都係冇得輸。

看別人的片，甲賀掃掉2/3血好葡萄

侍傳火屬
呂布

無腦水隊ready

侍傳唔係光
光兵短可以收返埋

我把加護有位放喇
同樣既冇腦水隊

無腦大水隊*3
不過反而想知傳葬咩角人物
睇下我隻恩奇杜有冇新好友用

傳KILL爭天惡侍未出
我估今次惡

貂蟬🤔幾夾惡魔形象

我想水天多d,可以佩星帝同天鬥

唔出無屬性傳承

無巨 真.熊博士

無屬性要出既話就唔會而家都係最強前田同白鳥

唔知 有冇講錯 係咪依隻忍？

DX券有創世出架咩

歐無人性

原來有中dom掉落

一直刷 刷到聽日就岩
間唔中 會出大粉+細粉

唔知啊 果次一抽又中我都唔想

貼中，水惡

水惡冇隻勁，如果隊長技強化惡

水隊地位都係不變嫁啦

恩奇杜同水忍地位木難取代
一隻吃心回晶，長wave佳品
一隻食正兩隻水傳skill up
🤔除非隻水惡+12晶啦
如果唔係都多數木巨個fd

好難

入得，今星期暗武器

加護大放送，除左25體關之外
15 20體LAST果次回數都係加護卷

SOR 原來得15體有

15體中左卜

加護

獸......

屌....

暗松

中騎先屌啦

矛

個角色咁CC feel

分分鐘個繪師有畫cc角呢(冇留意

+得6同得1.7攻
恩奇杜好友好似唔太值得換😂

水隊繼續離地
打埋今次傳承就到火隊都離埋地

繼續恩奇杜x大眼水忍
黎個呂布無慘。

水隊無雙ready，等星期五刷到呂布滿技

隻法乜水

其實應該幾時先落加護
落左就落唔到sup
定係放得晒五隻隊員就算？

下,落加護仲爽皮過落SUP喎

巴打你岩 隻烈昂惡車到隻玄武拾下拾下

咁你話呢隻係乜黎

NOTHANKYOU啦

隻水惡d技好廢

大海無量？

短距離攻擊,得幾粒爆彈打到後面

得個睇字

9張激rare卷
暗松upgrade左

打左35場暗武器
暫時2忍1獸1天1巨加護
但暗隊員全垃圾

一把都冇

DLLM呀

呂布有資料未

見到了 B軚

開

5分鐘都頂唔到
垃圾痛擊

堅離地

火關 瘋帝扮哂蟹，明明你主場

[エンキドゥxアン･ボニーpt]初見•武力の伝承を追い求めてをクリア!!

哪有體

下次 愛情傳承

什麼叫做愛

呂布sup效果打無屬
即係下次無傳承

死撚左2次，
咁就100體

水隊過唔到就用番火隊

唔關事，未必跟次序
但有呢個sup就肯定會有無屬傳承
光暗一齊無第2隻黎換1隻無屬，諗落又幾合理

換左部機冇左個錄影設定既

因為真係唔SUPPORT
錄影平台係日本野
如果你果部唔係日本個邊見到既機應該冇

利申9UP

本來用lg g3轉左用華為mate 9

咁都9成99冇希望

打左12場

生食已練成

今次傳承vip

打第一關同打嬲好好用

屌都廢事

呢個系列一隻都冇

今次大眼妹好似完封呂布

呢隊搭大眼妹過左

3周年遊行比左隻火我

終於搞點
水隊大力快但要避好麻煩，進左呂布六星直接塞入火隊站樁打到滿技

如果有人對隻獸有興趣

法國自己控水忍都係太垃圾,又得忍傳有輸出技
乖乖地用惡傳車佢老母算

下星期瘋帽,禮拜尾TA
無講有無情人節卷送

咪撚又送隻柒頭惡呀屌佢全家

上次中木天

1100日

講大腿 始終都係顯現killer先係1哥。
咩撚野無惡大眼妹只夠資格做杜哥個fd。

依樣真

食完黑球，過wave食心回一半，杜哥回埋個半搞撚點。
試左今次水惡，出得好差，如果用無帶傳承的水隊，用佢做fd唔夠力又唔夠sp。帶傳承 佢又唔夠杜哥好。
暫時葬到傳承得火雞木魔女，其他用番顯現killer仲易🌞。

隻暗卜都唔差嘅

呀 計溜佢
佢交到課，無課無帶巴哈，用佢係葬到70。

貨

巴打，樸巴打咁起手ok?

唔得
等3點開機再睇有咩岩你刷

有活動？

唔玩種族隊 得呢兩行可以細水長流
其他好快被取代/下移隊員資格都冇

有難度⋯⋯係咪今日3點在睇？？？

6星

瘋帽

情人節機加隻新暗巨

維護緊呀
痛擊蛋池每星期限角唔同的，你入坑慢左。
進巨有兩個完美組合開局，可以打到2046。

無緣份

DKLM又中暗天

比我就唔抽
一日未抽
就永遠都係入面係暗天但入面又可以唔係暗天既狀態

利伸上年抽過暗天架

抽神龍囉 其實唔差 至少打到傳承405 打住等新機

咁補多句
要抽唔好抽水
水隻龍係靚 但冇咩好大腿buff
要抽就抽火>木
最少組火雞吃心回晶+1.9buff打到一定程度。

屌你

瘋帝中第2次暗天？

荷依米的暗天

我都中晶天

暗天

花式曬天box
最難入手d合作天同最高善都有/w\

屌真係變左暗天

係呀

雙暗天等下年三暗天

有冇人有8倍暗隊同滿突暗兵呀

已經轉左暗兵

屍龍做隊長開技高倍過2倍

都要有3條暗無卜先係
黎緊限行傳承，諗緊用大蛇定應龍頂位
無其他暗 無卜

想知滿突暗兵放八倍暗
As幾多一刀 考慮緊投唔投資佢 好大工程

咩8倍暗

雙冥加2buff咪叫8倍暗
骨龍拉冥后 骨龍buff都過8倍

車

暗屬應該得一隻傳承
所以諗住再加強火力換走創惡
所以先想突爆暗兵 但功夫長到喊

中間待忍烈
配傳承
得左

月神突滿加9sp

補圖
冇骨龍/尼尼可以抽

冇sub有巨人武情況下3萬3一刀

有冇剋屬先？同係唔係放係隊員
雖然有冇都離地

剋屬

都好離地
等我突下先

冥后嘅下位互換

隊長技咁普通

變化技有暗松咁都係好隊員黎

雙烈夠玩 不了

有幻想係好事黎
咁耐都係得一隻聖誕愛貓as有不同水準
其他都係50石貨色

又你

非洲無人權

的起心肝合左隻3級勾玉一突左木笠， 已經好似去左第二個世界

又一離地

新果隻巨直擊一下加archer技一下
感覺好

可能黎緊好多呢一發流d

SERVER死撚左呀?
慢過高登

過左30秒未

又玩離地

原來我都離左

初見40秒
第1wave推唔起d技

我再離地d

第2次得左

屌，尋日唔記得左打光巨關

成個細路仔咁

新個隻暗惡咁鬼

星期四有新系列抽
課長準備好彈藥未

?

招技好屎

屌我見佢話咩高威力仲以為可以放少隻烈

我用開暗隊都冇放烈侍，忍

離地走啦

但華生
短sp冇暗角夠一休黎

隻驚悶到
而次登入清體就等滿體先再入了

不嬲嫁啦
仲有咩玩法

冇呀

想佢學cc開d常駐遊樂場

新系列保都無得保
應該係今年重點系列 同幾勁

所以我地用一休離地d

諗起大蛇第1次出個陣

果然無估錯 離哂地
應該真係今年重點系列

1抽參與

原來官方當成個2月係痛擊3周年

(冇feel

隻game 又拉開玩家同敵人戰力差距
高難5wave
無侍放熊博士
2wave打後 每wave一隻傳承打撚完。

一隻頂級隊員，一隻頂級隊長

無侍還是純無最高倍率buff
木天就，媽呀 我愛美神終於有隻似番d樣的fd用。

我想問無侍係要多屬性定全部無屬性

全屬 齊6屬有2.5

Buff全屬1.9都=左而家倍率最高的無屬buff

單抽

小弟劣作
我簡左有類近特徵黎比較。

好在唔影響火爆獸

其實都係一9樣 只係冇位放咁多隻。

而家講緊10倍底傳承隊，雖然比而家18晶隊少6。
但倍率已經大到夠每wave用少一隻as。

傳承GAME,好玩咩

雖然火爆隊都差唔多

其實傳承出左之後，隻game變哂。
2.0講緊鬥神op係op都未到1下過。又要打下晶，而家我得光隊要平a。
所以都已經將重心放左去cc同fgo到了。

辣殺驚

新無侍技二下雨刷加衝擊波加二下好粒多hit彈

單抽3星
完結依個回合

抽左四下十連除左一休x2 加龍鬥其他都係廢野,正式收皮

廿連 創侍 卜鬥 獸鬥 水b天

咁多人抽

雷神火爆saber始終如一

骨龍

新手最近啱啱先玩番，想問邊一隻好用同應該點組隊？

抽啦望

點重刷刷新個隻限定好？

新英好難抽喎
呢架ac都打得既

用bluestack 刷下先
Feel 到自己個d 角色對比起人地個d完全唔夠力

唔係唔夠力
而係隻game已經轉型做傳承game
輸出全部搵哂傳承

又唔見你抽，咁多野講

上個禮拜十連左情人節搏隻暗巨啦

中伏

開得啦屌
侍鬥加亞瑟 六星信長做buff

姐係我依家依team 都ok？

ok既 你入驚果陣佢無送卷比你咩?

抽咗個百地三太夫

跑分最後果關，d彈密到避唔到
用暗隊技都出唔到

屌你老母正一垃圾驚

水騎最後一段血d彈多撚到根本打唔撚到
食屎啦on99

我隊光，一係兵短飛出去，一係開始彈幕前開光松KEEP普掃彈
其他人已經打唔到對面

打到爆粗呀

最後又咪用番惡傳

天傳 木

加護ready

又係大眼妹既fd

咁最後既傳承系無懼

最鍾意天使

獸傳一下打柒隻水騎其實唔難

無松直接俾人無視左

個隻垃圾未夠資格做比較wor

拖到4月先出

光兵短一招KO 隻水騎
之後開奇撚打火獸同隻暗惡，
之後暗惡會死先，剩低殘血火獸求多隻野開技就夠

拖到咁，會唔會出新buff角頂死隻降臨，等你地抽

特攻set一早頂到降臨個buff冇價值
仲未講有從神

但起碼今次進化張畫有重新畫過 都叫做有心搞

其實好易分
鬥神前出個埋5星全部有換過圖
鬥神後係黎到今次大遊行兩隻先再出現換圖
可能知太懶？

有其他人同我一樣無抽到新機

成隊松隊可以半退休，無松就直接收皮

冇抽
烈昂40先保太貴（平日20保 1/3易狙擊）
新限無pickup 無保底
D社的陷阱

光武,狗衝

7倍特效算點撚樣

應該好散先比咁多！？

普通啦

唔知頂到惡傳bb幾多秒

一串爆開左啦...唔係咁睇得起佢呀

放都未放就斷左啦

滿突暗兵好離地
唔剋屬除1.5都大約4萬*56刀
🙈🙈🙈立花 上泉我看都係不了 我有暗兵

樣冇得比

樣三隻我都鍾意
但upload哥同甲賀抽極都唔黎
創c差佢兩位

部機有埋火爆獸

係 拉高cp值
同上次水機有恩奇杜一樣
但隻火騎好撚雷

紅裝出得太失敗

呀呀呀呀呀呀

十抽牙?

今次咁快出天傳
黎緊應該有新系列

緊係20抽啦

係咁有新傳承

看完新火侍as感想-
哦哦哦 火雞有新好友
那一隻火侍大約不自己擁有 只能用來拉拉倍率用
火狼抱佢 大概流暢度比抱火雞同滿突自己差
火雞就要再試下 拉滿突火狼快定佢快

先制扣晶，超厚血厚盾。咁就逼你用新火待

唔好咁m好冇

但已經到左易過頭地步
可唔可以出cut技比boss

當年第1次出宙斯,好似試過因為佢招counter而令你變化shoot實際有效時間變短既bug屎(但家下仲有冇就唔知)

唔知宙,係傻蛋至岩

想入坑但唔想刷首抽
有冇人有低進度靚ac放

有個kfc巴打好想放

首先要個人仲係度

但佢果個高進度ac喎

如果想add 天喰好友 邊度有？

3突左火爆獸，等下次技up就10技

其實d蛋呀書個d是咪都已經做埋歷史遺物，可以賣Q晒佢

Lobi得三條片 可想而知有幾多人抽中

唔夠碎片
唔夠戒換碎

我每款keep 5 隻

天傳type c
有無敵

痴撚線
水果2隻真係

大力到射到人射唔彈咪一樣

跑分關咁，2,3隻一齊出就食得屎啦，你截得邊隻

跑分關 會唔會用水隊，直接火打水啦

紅字

其實好多boss設定係第一格血唔會搞9人
就算案內人咁多過1都 都一隻隻射冇咩問題
硬要說水較差，木魔同龍都一樣冇罩冇穿透

除左兩隻火之外，其他我都睇齊看，覺得差應該隊伍/sup問題。

依家會用既一抽返黎已經五星,都係缺六星玉
活動角又有專用素材升
SUP又已經唔再需要堆四星/有COST裝武好過
D強書精靈都晒左成百個位

你岩,
但書到用時方恨少,
當儲圖鑑又好, 當養倉管又好, 每款KEEP 幾隻無衰

成set光加護就係差忍同獸，好波

BTW 光巨係咪得創巨一隻變化技？

今次打左五十場結果如下: 騎x1,獸x1，巨x1，忍x2，惡x2,卜x1
好歐洲呀

雙火狼加兩隻傳承打到未出過招

成關唔跌心，咁樣去封火雞

怕你呀！？
攻略片

六星天傳as

神域改都係 仲有持國天

生食到最後1 level死都唔升

待傳承招技真係好撚低攻

又曬命去遠D

不過劇情有吐槽佢全情唔出心
邊度愛情

分左1/3傷害去雨刷w

你隊火隊咪一樣水平
劇情有冇提下一隻？

只係提左提下隻係最後一隻傳承

講起就嬲
因為佢唔識drop心
但烈法傷仲高過傳待
成場開得個3次咁制

同想像一樣，高低，但系數高到==

一粒心都冇 玩嘢

光松搭天喰都好好用

用光松就要塞多隻水屬（塞隻低cost回血仲有用過水傳）同埋要遲d先開到技，不過都係輾住過
Btw,而家松隊得返光松有用，其他都無乜幾可拎黎做隊長

哪有天喰好友喎你老母

8場滿左
繼續刷武

好似話芙蕾雅自己都唔知乜野係愛情，比隻熊串

仲講左會call齊晒其他8隻傳承
練似叫 一之傳承

一場打八隻唔同屬性咁就okay 喇有d痛擊feel

冇 天喰都唔會攞出黎用，而家得光同暗松做下隊員

天喰好友

巨傳似用北歐/希臘神話或者hea d 直接叫混沌
Btw, 好期待佢點出隻無傳葬

唔爆石９技唔撚升

仲有成日,慢慢黎啦

個選拔唔放大蛇落去就點都玩返20抽先

其實都係食左26粒左右
開頭連續三場1玉

我成倉大DOM,KEEP著3玉2DOM咁食,好快爆左

除左頭三粒上左DOM
其他24粒都生食

我個BOX有逼切性升技嘅暫時得返火爆獸,不過都係會等技UP先升
可以盡情揮霍下D大DOM

計錯數剩11粒可以有咩用

原來係你

芝麻

留連三地😎

點解依個禮拜可以悶到咁

用哂戒都唔夠御靈去突爆隻火爆

十技滿突火狼，一輩子的好友。

其實十技滿突火狼真係好多，呢隻係最底突顯現

拎去突恩奇都

都係好洗好用姐

效益上突火狼有用好多囉

家下突爆左啦

請問sub是咩條件

佢個2隻靚

下次去天界

下星期6星
鬥神用buff機，兩援

見果幾隻做sup都廢得滯，賣淨卜同巨

鬥神仲玩雜色都叫有少少用
而家鬥神一係倉館 一係組純色洗鬼佢

今星期悶到

光同水隊過唔到

而家劍fd 少到媽媽都唔認得
月尾大遊行應該又有得抽

魔星帝

騎星帝

等你冇咁悶
勁係勁 但諗黎諗去冇位入都係pass

就黎50果
見依2隻岩眼緣
有諗過抽黎玩下

中既話

勁水光星帝好多
夠集中 0combo已經3-way
100combo送罩

火星帝真係幾撚勁，可惜火屬人滿

比魔隊用啦

魔隊打combo

0combo有3way啦[black][/black]

唔想跑分呀

好m

出關再難d 一場50萬

咁就唔同講法

皇傑得0.105%

搵人改走d小人佢啦

忍同侍，遲下成個職buff

唔洗啦
隻game已經變左放技game

龍放技都唔怕爆彈

邊夠天惡黎

最後一傳

預言
Deus Ex Machina

啱啱先儲到上3位數，又要射返比佢

???

2部無屬機
傳承選拔 傳kill無天 白鳥 冥后

無武，巨激戰
仲出多種新嘅升技肥

入得

有冇人update唔到 我停左係句msg話有效期間外
error code 22330

半減今晚完

入到

部機你時間係咪日本時區先

要咩 我之前一直入到

咁試左得唔得

試左唔得 最後重新dl data就得左

我準備好課金啦

支持

傳kill天24 冥后24 白鳥26 幻魔侍26
個選拔其實無伏

冇果

唔想課落痛擊

一陣速攻50連

50連變左170連

20連搞掂

你班痴線佬

薪水未到先拉10抽

火力超絕up，就算唔中用滿突前田組無天拉最大倍率都不失為一個好選擇。差巨傳換走愛德就搞點。

上combo太慢
飛走大蛇落焰 落加combo光忍
炸場疊combo好過

要combo用sion好過

有道理
隻牛肉丸明顯打醬油 等有巨傳就換入去

yes
我有4隻花開等做sup

醫生我係咪盲左呀

6隻保底係晒度

type A, 1513攻
AS無特效 短間隔5屬性彈(可能係傳承神AS撈埋一齊?)+無屬性貫通彈(打
然後突滿係AS加強(追加廣範圍laser

值得一提
小boss有齊以前咁多隻傳承 亦有哂扣血彈 衝擊波同埋shield

24隻5*

應該係呢招

六犀有晒 點打

ALL傳承配之前隻無待 (我應該會咁試

第1場就500難度，6WAVE
1卒 4舊傳承 巨傳
好似係

一開波3無屬大嬲
之後每層雙傳，最後巨傳

已經無人玩

辣殺驚...死左三次...

邊得閒即時打呀

唔用牙蟲配隻3突10技無待根本羸唔撚到

家下要等個fd上線先可以打埋600難度

Re咗n次先勉強過到500

Saber隊有無得諗
定係都係要搏抽隻無天

食左60石，點算

今次我反而覺得用無隊打怪怪地
頂佢個肺'特攻'角係食心回技點知都唔撚出心既

反而用返隻2.5倍攻無待就正正常常仲可以配全傳承

被迫幫牙蟲含撚

你走啦我唔想見到你呀

係咪得尾關會跌

我食書同dom升

係

？

試用左巨傳 坑坑地

幫牙蟲含撚

有無天都過咁耐先過
我覺得自己是0

600最尾扣血彈

Report

600連第二wave都過唔到

集中打一隻先，只要唔扣第1格血就唔會出技淨係出垃圾彈

你試試5星巨傳頭 放番惡傳侍傳天傳呢d入去

搭火狼好好打

臭雞 完全打唔到

可能成個難度都係愚人節一環黎,聽日就冇事

打順左d位易走好多

聽這邊意見轉完陣0re過左，輕鬆左十倍

咁食時間仲成日一失手就仆街邊有果同時間升10技

我打定一堆等技up算

冇第一隻

抽

勵志

400都打唔到，PASS

今日都比臭雞收皮

巨傳火爆掉位咪仲順

睇清楚 今次係由500開始

打慣其實唔難

[世界傳承xイオフィエルpt]世界の伝承を追い求めてをクリア!!

冇血喎

有智天打落都係好痛苦
轉場武器算

slv6咋....
仲要冇哂dom

你試番天
用番天惡傳呢類，手殘覺福利

雙無天*

8次30%都爆

冇哂粉唔諗住生食駁今次
升到4技 打定20粒放倉就算
反正突1前實用度未高

又死 最尾成版藍色波

最後一格血前要留一招護罩技的

40%*3都爆
唔撚打啦

6色隊第一層點過大嬲

你有冇box比大家睇下
得罪講句
你一個人搞唔點
就比大家一齊研究下擺啦...

罷

過咗但唔係用6色隊
6色隊隊員都係傳承 想睇6色隊得一隻無點打姐

六色就冇
非藉日本妹教你點用5色隊
世界の伝承を追い求めてをクリア!!

我fd list有佢我自豪www

6色隊咪忍手唔好hi到無嬲

用得6色即係用2.5倍無待
佢成條shoot可以打到無嬲1隻就死1隻半死

依個時候你用隻大力少少既角(通常隊長),最好係忍一野車死哂2隻

咁就得返右邊1隻無待,1隻值輪同1隻無嬲

之後點打唔洗教啦

點解帶果2隻傳承都無一隻係破罩

好危的情況🙂
白鳥中間打穿先，之後其他as盡量唔好用
用無天吸 一串扣血彈連放技

馬後炮：其實想6wave好打，5wave唔好殺麒麟住
洗下沖擊波回sp先

休息先，4技加20粒 等有粉人先食

獸卷中呢隻廢野

獸控周

重覆sup orz

好過中1.5

即係為你而設

冇啦
你見我平時都抽唔到獸就知冇咁既命

1.5水狼

課！課！課！

btw中1.5

600都係過唔到
不過獸券抽到呢隻

0cost有449攻

哪有獸

終於幫暗兵搞到2突，勁左超多，8倍唔剋屬加護39%sup都2萬6一刀w。

鬼掩眼ALL IN左木POOL
果然得條伏龍

新角畫風麻麻

唔抽智天去抽木機

點睇都巫女最垃圾好冇
20sp as冇烈昂創c痛
Ls2.2咩能力都無低彈性
我可滿突顯現2.16倍唔好？

用

依家首抽應該刷邊隻好 想種田玩,但唔知邊隻好

愛美神 木機那隻魔

傳承開技game

隻水獸圖好難明
大波?
個身呢?

原來又係個獸控繪師傑作

已射

賞花創獸同白鳥

無惡BB世界第一

賞花版炒強獸世界第一

天傳again

單數次畫10連保1隻賞花，抽啦望

欠8果

白鳥

瘋帝抽未

唔理as sup都好好，十抽買一隻其實很ok

痴線

欠白果呀

如果唔中炒強獸既話點算

你要諗中先會中
負面讀心晶片會發動

咁點解之前冇發動過

因為你係瘋帝

45果 星期尾拾隻番屋企先
做sup都抵

禾刀執

跑分5果，激戰1果，每日1果
你實夠架喎

努力緊嫁啦

差2果呀
如果今日可以衝到上11萬分+清完20體10場就有希望

應該冇咁多體

10支裝

哈
白鳥

哈!哈!哈!

用勾玉突隻睇花白鳥點睇(利申on9仔

冇野,原來仲膠過真白鳥

加幅好細 整體招as大力多5%左右

SH勾玉

比把加護賞花白鳥先，唔鍾意複製人戰隊

當年唔玩複製
搞到白鳥突1

下星期 降臨6星

呢隻打跑分幾好用

可以話係最強無課角

唔計傳承

我諗隻隻跑分都可以咁樣快刷

突左無天

2突

我大木隊

仲諗緊突唔突,9粒玉先由x1.9變x2

入得

職1.8,屬2.1 BUFF
隊長技倍攻變1.9
突1 LS倍攻2,職每WAVE 6SP
突2 LS倍攻2.1,有3隻同職就唔扣血
突3 AS職&屬2.1BUFF

光短兵加降臨侍

原來不是3同職不扣血，是第三隻不同職開始扣血。

破產我都要3突隻法師bb比你地睇

又柒左

今天我

優質魔改，🙂我有一套我自豪。

法師冇乜可以升到10技變12sp就放得技既角...

得忍有姐其實
12sp向來唔會期望秒放，只可以當幫補下

好悶呀,到底傳承之後仲有乜開

新修練 可以進星

好耐冇中要星既角

魂碎角都有得進

其實
傳承太勁->boss改多d血->出更op既->boss再改多d血

好驚痛擊會變成咁

卜

出多血冇咩用，隊伍回氣太強
比boss出cut技 鎖技就差唔多🙂

悶到po都沈哂底冇野討論

王杰惡 1601攻惡A
滿突 血2倍, 攻1.8倍, 種族愈多->2.4倍
wave移動時+12晶(應該唔包wave1)
火 超UP(大)
AS變化技

王杰魔 1612攻魔A
滿突 暗無1.7血, 2.2攻, 暗魔&無魔攻2.4倍
暗無 出技SP輕減(6)
暗無 食心回晶(大)
AS 直傷技+ 暗&無攻BUFF 2倍

好似話呢個能力係滿突黎
冥后抱暗魔有賺無蝕

首先要有人掛

sbt

兒童節跑分變黃金周跑分
伽俱土同耶夢加德終於上6星

又要課金買壺啦

痛擊po主力果班仲係隔離,呢邊真係好霉

求其啦
辣殺高登不了

BTW單抽POOL中哂伏

1隻5星都冇呀

你地唔抽killer?

45有粒虹鈎
老撚都屌左先算

我咪就係屌完屌到依家咁

首抽中邊隻先開

我都答你唔到

45果中佢同許豬